\section*{\blockingHeading}
\addcontentsline{toc}{section}{\blockingHeading}
Die vorliegende Arbeit beinhaltet interne vertrauliche Informationen der/des … [Firma angeben]. Sie ist nur für die Beteiligten an der Begutachtung bestimmt. Die Weitergabe des Inhalts der Arbeit im Gesamten oder in Teilen sowie das Anfertigen von Kopien oder Abschriften – auch in digitaler Form – sind untersagt. Ausnahmen bedürfen der schriftlichen Genehmigung der … [Firma angeben].